正式宣佈 顏武周係黃嘅 !

肯辭職嘅先係黃 其他一律歸藍

唔可以再比任何公務員話自己係黃

周周 我知有間黃CAFE請緊侍應 搵唔到野做PM我

未坐過監咪撚扮黃

走啦你老母西

坐過政治監先係政府認證黃絲